有冇連登仔睇過創聖大天使

細個睇有線睇過，內容已經唔太記得，但記得op好似幾好聽

rubbish

阿姨洗鐵路

係依首 細個聽完勁洗腦

咩話黎，未聽過

洗下大家腦先

聽開呢個版本

都係鍾意聽女聲多啲

阿波羅係一隻

神op

狗

猛虎落地勢

機戰 無限拳

小學雞?

印象中最後一集女主好似全程靈魂出竅全祼

唔同人拍用唔同絕招
套野有第二季垃圾黎

EVOL咁爆頭翅中伏真係好過份

套動畫好垃圾

做好睇果集一定係特別篇
轉世Jin同透明女相遇翻

第一季可以當爽片睇
無哩頭既設定都幾搞笑既
第二季

第一季其實都正正常常
機樽睇第二季劇情睇到我講粗口
LOGOS當時緊貼住追番，簡直垃圾黎 唔係接住就係Fafner真係唔睇

鍾意既人溝條下界雞仲調轉頭打自己
萬二年之後諗住終於可以同到阿波羅合體, 癡多條bitch唔緊要, 可以同愛人一齊做世界支柱永遠一齊就得 ,
點知合體救世界果時先發現隔離果個竟然只係阿波羅隻跟尾狗公 ,
被人老點伏左去同隻雞同隻狗封入條柱
阿波羅就係出面繼續食女
畀我都癡Q左精神分裂個黑暗人格報復世界啦陰鳩公

第一季愛到要生要死, 點知原來男主唔係天使, 係側邊隻狗
EVOL先話你知天使係阿叔先岩, 食厭左呢次先施捨畀你
BL, 忘年, 人獸, 性轉, 催眠, 精神控制, 禁室培育咩都出齊

LOGOS唔關事啦, 除左最尾果集有播前兩季D歌, 其他差唔多無關係

依pair好正

原來當天所愛是隻狗

呢個簡介好吸引搞到我想睇

女主俾狗屌

EVOL我先睇咗幾集……比你講兩講已經唔想睇了

除左天使變狗仔之外，evil係好睇嘅，娛樂性一流

不過變狗仔番真係嬲到震

叫阿波羅都唔係阿波羅轉世, 真係..
屌你仲要係隻狗

機戰強機
完

第二季搞到勁反感唔會想用佢

第二季剩係J女都ok嘅

第二季d女個外表係高質過第一季
唔係d女都睇唔落去
人狗情未了，一萬二千年既NTR，露骨搞基，睇到好火滾

第一季同講你一萬二千年都等
轉世之後原來自己一直係鐘意條仔隔離隻狗
而條仔一直係隔離睇住你對隻狗發晒姣仲笑而不語
真係接受唔到依種反差

Logos好過evol啦
起碼好笑先

但係個男主角亂9咁黎

logos整體差，係結局好

笑片是但佢
反正信長再亂黎都順眼過阿媽他君
貫徹始終做救世主(戇鳩仔)
同佐倉戇鳩鳩又幾夾
EVOL某集之後都心諗屌你狗男女
LOGOS由一開始嫌佢人設樣衰後尾已經唔反感
相反就一開始靚仔靚女最後

識首歌未睇過諗住有朝一日會補
比你地咁講一講又無乜補嘅意欲

睇左真係會後悔

第一季其實係ok，可以睇埋劇場版個平行世界先決定，第2季其實唔關事 ，唔睇都得

好記得第一輯有集畫風勁on9 好似冇錢咁

第二輯 睇到後面屌哂老母,原本已經互相ntr緊,最後仲爆男主係第一輯男主條狗
不愧係岡田麿里

一開始畫風係怪怪地,之後睇睇下就慣
都算係佳作,可以一睇

淨係為首歌都抵睇

屌佢老味講起依套撚狗ntr垃圾就嬲

首歌真係好經典

首歌係講12000年嘅愛
但係套野係講條女12000年之後比隻狗ntr左

明明12000個故事好淒美，就係俾隻狗毀左

三季都睇哂既覺得第三季果pair先係真愛最有說服力
雖然第一季係講一千二萬年既愛係好史詩式但表達出黎就係因為前世愛你所以今世就愛你咁, 印象中男女主角既愛係黎得好突然
但logos條感情線真係慢慢發展最爆既係有集爆哂d伏筆話男主一直以黎話想做救世主拯救就係因為細個要約好左拯救女主先會變左呢種性格只係比人洗左腦唔記得左
第三季係衰左人設唔岩大眾口味, 但睇落去其實唔錯單元有d道理帶出又好笑

第二季既亮點係jin同小倉唯可惜中段就死左

我幾鐘意信長佐倉白痴情侶既感覺

仲有睇個時好撚驚又有ntr
好采冇

第二季簡直係強姦前作，同交響詩篇一樣

要用蝗話讀

GO Aquarion

第一輯果集擺明用黎慳錢

第一季已經已經知Apollo係隻狗

但係我覺得evol除左扭橋扭隻狗出黎都唔差喎，比較鍾意第一輯同evol果種神話同神幻既氣氛，歌又好，劇情又好，bgm又好，又無厘頭d

logos個文字設定幾得意但係好掛名，劇情比較平淡

我都係係有線睇12年見到evol條pv知道就出第二季，就開始每季追新番

第三季 個少爺比人NTR慘慘豬

當年識bt 就追呢套野

當年阿童木 然後就呢套

咩啊,係第二輯追加設定喎(起碼OVA好清楚講係真身)

其實第2季都唔係好差姐
我反而接受唔到救世主

睇完第三季之後我冇辦法話EVOL垃圾

你有冇發覺OVA阿波羅嘅回想一定有隻狗

真正既阿波羅每隔萬2年就要睇著自己條女同隻狗公一齊

比狗屌

不動先係阿波羅

狗都有2隻轉生
亞波羅去玩蘿莉算